Title: Lablab Adans.
Description: Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.
Image: https://source.unsplash.com/random/?night
Date: 31/5/2021
Keywords: blog
Category: Cookley
Author: Omba
Tags: blog
Published: true
Background: #32ab76
Color: #2c34fb
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. In his igitur partibus duabus nihil erat, quod Zeno commutare gestiret. Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur. Expressa vero in iis aetatibus, quae iam confirmatae sunt. Quis Aristidem non mortuum diligit? Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant. Duo Reges: constructio interrete. Equidem, sed audistine modo de Carneade? Id Sextilius factum negabat. 


	Quis est tam dissimile homini.
	Age nunc isti doceant, vel tu potius quis enim ista melius?
	Atqui eorum nihil est eius generis, ut sit in fine atque extrerno bonorum.
	Quae animi affectio suum cuique tribuens atque hanc, quam dico.



Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas? Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc. Sed mehercule pergrata mihi oratio tua. Non enim solum Torquatus dixit quid sentiret, sed etiam cur. Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Quorum altera prosunt, nocent altera. Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? Eademne, quae restincta siti? 


Nam nisi hoc optineatur, id solum bonum esse, quod honestum
sit, nullo modo probari possit beatam vitam virtute effici.

Sit ista in Graecorum levitate perversitas, qui maledictis
insectantur eos, a quibus de veritate dissentiunt.



Qui potest igitur habitare in beata vita summi mali metus? Isto modo, ne si avia quidem eius nata non esset. Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit. Sed ne, dum huic obsequor, vobis molestus sim. Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat? Sed ille, ut dixi, vitiose. Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint. Quid enim de amicitia statueris utilitatis causa expetenda vides. 

Prioris generis est docilitas, memoria; Profectus in exilium Tubulus statim nec respondere ausus; Sic, et quidem diligentius saepiusque ista loquemur inter nos agemusque communiter. Quod iam a me expectare noli. 


Corporis autem voluptas si etiam praeterita delectat, non
intellego, cur Aristoteles Sardanapalli epigramma tantopere
derideat, in quo ille rex Syriae glorietur se omnis secum
libidinum voluptates abstulisse.

Ea, quae dialectici nunc tradunt et docent, nonne ab illis
instituta sunt aut inventa sunt?




	Sed fortuna fortis;
	Satis est ad hoc responsum.
	Quo modo?
	Levatio igitur vitiorum magna fit in iis, qui habent ad virtutem progressionis aliquantum.
	Tubulo putas dicere?
	Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint.




	Primum divisit ineleganter;
	Quid ergo attinet gloriose loqui, nisi constanter loquare?
	Causa autem fuit huc veniendi ut quosdam hinc libros promerem.
	Quam illa ardentis amores excitaret sui! Cur tandem?




	Roges enim Aristonem, bonane ei videantur haec: vacuitas doloris, divitiae, valitudo;
	Nam quicquid quaeritur, id habet aut generis ipsius sine personis temporibusque aut his adiunctis facti aut iuris aut nominis controversiam.
	Aliam vero vim voluptatis esse, aliam nihil dolendi, nisi valde pertinax fueris, concedas necesse est.
	Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere?




	Non dolere, inquam, istud quam vim habeat postea videro;




	Idem adhuc;
	Ampulla enim sit necne sit, quis non iure optimo irrideatur, si laboret?
	Quid adiuvas?
	Non est ista, inquam, Piso, magna dissensio.
	Peccata paria.
	Ut necesse sit omnium rerum, quae natura vigeant, similem esse finem, non eundem.
	Peccata paria.
	Nam aliquando posse recte fieri dicunt nulla expectata nec quaesita voluptate.



Ex quo, id quod omnes expetunt, beate vivendi ratio inveniri et comparari potest. Quid me istud rogas? Erit enim mecum, si tecum erit. Isto modo, ne si avia quidem eius nata non esset. 

Polemoni et iam ante Aristoteli ea prima visa sunt, quae paulo ante dixi. Atque hoc loco similitudines eas, quibus illi uti solent, dissimillimas proferebas. Suo genere perveniant ad extremum; Magni enim aestimabat pecuniam non modo non contra leges, sed etiam legibus partam. Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit. Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. Memini vero, inquam; 

Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint. Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? Qua igitur re ab deo vincitur, si aeternitate non vincitur? 

Quid ait Aristoteles reliquique Platonis alumni? Post enim Chrysippum eum non sane est disputatum. Mihi vero, inquit, placet agi subtilius et, ut ipse dixisti, pressius. Memini vero, inquam; In quibus doctissimi illi veteres inesse quiddam caeleste et divinum putaverunt. Si quae forte-possumus. Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Quae hic rei publicae vulnera inponebat, eadem ille sanabat. 


	Haec videlicet est correctio philosophiae veteris et emendatio, quae omnino aditum habere nullum potest in urbem, in forum, in curiam.



Tu vero, inquam, ducas licet, si sequetur; Confecta res esset. 

Sed virtutem ipsam inchoavit, nihil amplius. At, si voluptas esset bonum, desideraret. Quo tandem modo? Audeo dicere, inquit. Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti. Ad eos igitur converte te, quaeso. Illis videtur, qui illud non dubitant bonum dicere -; Nihil sane. Sed ad bona praeterita redeamus. 


	Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet.
	Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae.
	Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur.
	In quibus doctissimi illi veteres inesse quiddam caeleste et divinum putaverunt.
	Etsi ea quidem, quae adhuc dixisti, quamvis ad aetatem recte isto modo dicerentur.




